呢種天氣仲著黑絲班女係咩心態？

正常都轉曬透氣運動leggings

好又知係女？

醃

俾人睇囉莫非佢係單身

不孝有三

轉撚晒著超短褲啦
樓主咁outdate

好多IVE BS妹着哂suit等車
正能到

Ching幾耐無出門口 超短褲果堆多數大陸人 港女著曬運動leggings yoga pants

尢其是班ol 明明唔著都得
死要著黑絲走黎走去
搞到我送水上去幾唔好意思呀

唔洗剪腳毛 又修腳啊

有得望咪好
著咩都係熱㗎啦

A09!!!!

工作需要

咩工

你老母就唔知咩心態

圖？

唔知伯母嘅心態係點呢

朝朝搭巴士有個女仔坐對面 恤衫+窄西裙+黑絲 (明顯呢排天氣熱佢著左條薄黑)

真係唔知返咩工要咁著